
    
    
1. [x] перевести остатки проекта на spring-data.
   - [x] User
   - [x] Metric
   - [x] Exercise
2. [x] Отработка версионности
   - [x] Metric
   - [x] Exercise
3. [x] проверка целостности базы при удалении записи
4. [x] вывод записей, соответсвующих пользователю
5. [x] проверка прав пользователей при удалении/изменении записей
6. [x] адекватное главное меню
7. [x] Вместо события onClick форм сделать onSubmit
8. [ ] проверить какого хрена столько запросов для получения метрик
9. [x] выводить сообщение при подтверждении e-mail